是靚晚 白汁意粉

咁早食飯，屋企都未番到

定仔啲精？

對住意粉都打到J?

定仔打落去啲汁都幾多

6點食晚餐
8點食生果
12點訓教

又home office?

定延白汁

是

拉

米癲拉

定仔專食好西

金寶忌廉湯開出嚟架？

嘔吐物

非

樓主食完me都未open rice 。。。

睇到碟野
狗也不屌啦下話

味道很好的

銀龍白汁飯啲fd

寧願食依條古古力百力滋

慘過番印度

咁少夠食？

其實係肉碎定係

樓主打得丁多變稀咗